[HM Gov] UK Government to Honour Historic Commitment

Hong Kong British National (Overseas) visa will open on Sunday 31 Jan 2021
仲有兩日開閘喇

Applicants for the visa with certain biometric passports will also be able to apply from home using a smartphone app to scan their passport rather than having to visit a visa application centre.

From 23 February, BN(O) status holders and their eligible family members who hold a biometric BN(O), Hong Kong Special Administrative Region or European Economic Area (EEA) passport can scan their passport on the app and complete their application from home. They will be the first non-EEA citizens to be able to do so.

From 15 July 2020 to 13 January 2021, approximately 7,000 BN(O) status holders and their dependants have been granted Leave Outside the Rules at the border. BN(O) status holders will not need to apply for the new route straight away. We have made the decision to extend the Leave Outside the Rules at the border scheme until after the route becomes fully digital.

🇬🇧天佑吾皇🇬🇧
God Save the Queen
Britons never, never, never shall be slaves